受夠了!唔好再提陳秋實,佢只係新版支聯會

香港唔需要第二個支聯會
唔需要建設民主支那